朋友推薦我買Asus

我係電腦白痴
佢話zenbook pro 正
有冇伏

白痴就係白痴
冇分電腦/非電腦

對白痴黎講咩都係伏

冇伏

冇伏，正

華碩品質 業界第一
華碩溫度 零下幾度
華碩電池 廿個小時
華碩維修 漢科我屌你老母

windows 版 既macbook

好伏，差

維修真係世界業界第一

華碩皇家俱樂部
好野黎 我買完佢D laptop 幾個月就去一次

佢自己近排入左部Dell 但係水我買Asus

amazon 買ok 囉

Macbook 唔洗煩

維修有咩問題？ 我整底版單都冇都幫我整